歌曲一定要整普通話版

切勿只仇恨內地人，其實要盡一切方法開解他們。
應該要用普通話唱一次，自然有人看了就會好奇背後原因（就算一萬個人中只有一個也好）。

1. 佢哋唔識中文字?

2. 好聽嘅歌乜嘢版都會有人睇
你見啲韓文得圓圈交叉窿都大家港女去學啦

3. 有英文版

係咪個個香港人都會聽英文歌，韓國歌？
當然唔係。大部份人都係懶，不接觸外來物。
一定係母語能有最大觀眾。